四大燈神開始返黎

@每天被打
@麵咪媽
@馬化雲
@老貓再世

點睇後市

東邪西毒南帝北丐
@Oliveir吉魯係中神通

打爺消失咗係財經台啦

有燈唔跟

慘過發瘟

我咁燈都無得上榜

你係江南7怪之一，用來攝下時間

強貼留名

而家應該冇咩人知每天被打係邊個黎
咁多新人出出入入

咪屈😫😫😫

雲貓麵打

你想我地叫你咩好
南帝？

當年有合照

突然記起舊登波神(波司登3.37)…
唔知佢近況點呢

搵夠 返咗貨

返咗科威特嘆世界

只信麵咪媽

四大神獸

楊生花式連橫自爆之後潛到依家喇

打哥其實唔算好燈
之前跟佢買正股賺過錢
佢有時買波都有贏